屌你老味，都鎖撚左個廁格出面仲敲咩春野門呢

屙完屎咪比你屙囉

你就坐係屎塔用下電話舒舒服服 出面d人係度等就急撚死 個人就覺得敲下門等你知道有人等緊姐